[League of Legends][405] 冇人講你咪講囉

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

25?

連登25你

禮拜日 全年重心 金鎗六十

完！

與力同行

巨力

elo直降機

樓豬=on9

讚好

fced

wac

D新寵25回合變身又冇防封 CLS 但變左身仲CLS

單邊21倍半減有血有回

還番個撈比人啦

25cd 我用炭好過啦==

人妻排隊3小時只為PS5：買給老公

等睇買錯比法式麵包毆打

切嚕

舖

已檢查密碼 • 剛剛
有 99 個密碼遭外洩

ARAM 將刪除聯盟小精靈嗎？唔好阿

覺唔覺撈俾狗玩

又話最愛撈

佢係狗

代己人

裏鬪技係咪要刷
打一場升幾lv

上海悉尼上呀

死支那狗反杯

FCSP

一嗌就入

國人渣油

7巨唔敢

彈未

想睇文識力狗DUO

我唔打中資驚咋

笑撚死 呢到最撚藍係你

想請教下

不是

我撐警但不撐中資 勿分化

腎

輸半格

澳洲佬空難死

驚佢中風 不啦

彈未
我接手撈鋪中路

最多走場姐

數學差 贏半格先岩

咁走硬

duo

懷念同到私影打高達的日子

台高達未

彈彈

-3

馬會係咪痴撚咗線？

你黎

無啦啦話我用第三方程式
封咗台ser ac係做咩事

留低個ac 真名 同 證件號碼
我幫你寫email比garena

俾人hack再用黎外掛
完

玩中資game仲上黎伸手?

阿古路打LOL

條撚樣成日射波
日撚日打機

同泥馬一樣不務正業

點解個介面係英文咁牛B

貼撈片

faker faker play maker

原來沒有ps5 做人相當痛楚

還返個po比人啦成班係到貼走光圖 都唔知掛住lol個名出po做乜

[Ps5搶購失敗圍爐區]

1. 廁

完

你搶到都冇錢比

2.7巨

造作到

就係踢波阻住左佢做Streamer

來

腎仔個對仲大

我就係鍾意無波

我無波

好能仁

有沒抽77香

躝啦

無

mo

隻虎斑好撚正

最佳角色扮演遊戲
《Final Fantasy VII 重製版》（Square Enix）
《原神》（miHoYo）
《女神異聞錄 5 皇家版》（Atlus / P Studio / Sega）
《荒野遊俠 3》（inXile Entertainment / Deep Silver）
《人中之龍 7 光與闇的去向》（Ryu Ga Gotoku Studio / Sega）

有彈未

仇b影結婚相牙

人中7好玩
玩到4

台未

剩係有玩0
0 cowb

是 人中0世一

剩係有玩tlou2

點解個表無啦咢兀2

olof 好心順手收山啦
呢家成個殘障咁

話說我係同我女朋友出面租屋住
有晚我OT但係漏咗啲嘢喺屋企 咁我又唔算遠咪返去拎
點知我一開門就見到有個男人坐咗喺梳化 有著衫但係下身得條孖煙通
之後我問你係邊個 我女朋友就衝忙忙咁走過嚟同我講: 吖 佢係我同事啊~
佢話因為佢岩岩食唔小心倒瀉嘢落佢度 碌親佢 所以叫佢上去順便俾D藥佢搽
洗洗條褲..

雖然我眼見個男仔真係有紅左一撻 而且佢地都有著衫 冇扑過嘢既痕跡
但我硬係覺得佢地有揸過波之類 我最後選擇左信佢地
仲請個男仔飲左罐啤酒

R酒飲

西瓜

喂文識 你著左巨對西瓜喎

彈

姊姊

直播沖涼wutface

著晒衫沖涼

腳

文音起東莞食過大茶飯,E家連呢D都要

沒 有 根 的 野 草 飄 忽 的 命 途

睇兩條女係到典黎典去都唔知做乜鳩

電王唔見左

訓左

電王👂🏻4️⃣

5️⃣5️⃣🥋

代虎人

訓先

一齊

4️⃣5️⃣1️⃣2️⃣0️⃣=2️⃣5️⃣9️⃣

5538=259

高魯高魯 上

TWITCH有得賭D點數

文識個no.
日日二五死

係咪好耐架啦張相

今日食M

當手足condom？

上去穿線買球拍姐 咁都影

CHING 羽毛球COWB?

浪流連最正

eggplantegg cowb

英國網站研究：「陰莖」越細越搵到錢

真

走左場都比你屈係鬼

你今日做好撚多鋪鬼 爽啦

afreecatv好撚多雞台

正wor

又自私玩 知咩料

叫左力狗吹雞 佢話淨係叫虎wo,......

ok 知邊個先係真25

俾GABEN迫害 玩手機連任都做唔到

-1

想係撈po唔25做個好人真係好難

咁都信私影我都冇計

都慣了

廁神自己諗下 同邊個玩高達多喇 唉~

?????次次叫你打高達一係話冇人一係話太晏 想點

唔想同你挽阿

我都知 洗唔洗咁mean

如果唔係敬老我一早打能死左你

打機-1

瞓教-1

PAD 協力點玩的 無協過

唔係我-1你 打我做咩

因為我唔夠佢打

唔知 我都唔協

魔門の守護者有無手足教我打

好易 魔廊先難

我第一關死左

點打的

你點死的

個三隻野點打

打11111111111

用火珠殺

你唔係入場變唔到身咁柒呀

變乜

一開波點變炭==

♂ Collegestone ♂

文識入第2關交下學費先

咩叫第2關

有無人教我玩pad

我

你話打第二關我走左去玩
裏運命の三針
第二關又比人秒玩西?

石川一係盾擋一係血擋

ON9驚

禮拜日未

又賭馬

有金鎗

金鎗又要屌打川河

但你=川河

我=金鎗

又豬哂

你=川河

席間也有些「毒男」上來，但羅嘉晴對他們並不反感：「我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。」 落力為你好 得不到分數

袁國勇：本港疫情進入第四波

早晨
hello？
？？？

✔️

26到

清相搵到佩佩電話 有無清想提佢痾夜尿

又肺炎派錢未

聽日有你馬

is 串起win收息

想G

佩佩痾夜尿起左腳定右腳

魔門第二關點過
比佢封撚曬

沖涼，唔傾住

魔鬥出qss解勞改

條jer捽幾多下

消毒珠>0combo>消哂火水木 有一粒剩都踢你出去

通常你幫我捽

【Now Sports】AC米蘭老將伊巴謙莫域果然有大哥風範，為每位隊友送一部電子遊戲機。
日本電子遊戲機PS4+1近日在意大利推出發售，所有AC米蘭球員已經每人得到一部，這並非由該公司贈送，而是39歲老將伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）送出的禮物。阿根廷球員梅沙基奧和西班牙前鋒卡斯迪耶荷分別在社交網站上載圖片，向伊巴致謝。

無人話咪我話囉

我話 你唔好話

2:59

55

150000

#259

Ok 是你了

#259
KS_Sona

??

25利手足?

你鏝

利鏝好兄弟黎

超正彌豆子cosplay

AC米蘭老將伊巴謙莫域果然有大哥風範，為每位隊友送一部PS5。

deep state阻我買ps5

第一水出哂事都想買？

佢就係想中下伏

阿根廷球員梅沙基奧和西班牙前鋒卡斯迪耶荷分別在社交網站上載圖片，向伊巴致謝。

咁希望佢部ps5淨係玩到tlou2

deep state唔想其他人買到先放呢d fake news出黎

送比你啦

想要

驚PS4第一水有事
等足7年等到出PS5都未買到

之後去咗黃店買個生日蛋糕，搭巴士翻男友屋企
見沿途啲人對係咁望住我，都心知不妙

翻到屋企，我首先俾咗個蛋糕男朋友攞住，之後即刻show 部ps4 俾佢，諗住俾個surprise佢
佢呆能咗，成個蛋糕掉咗落地下。。。雖然佢話係唔小心，但係佢之後好似好唔開心咁

#42
KS_Sona
•
7 分鐘前

你問佢退一半錢得唔得囉
宜家邊有人仲會收ps4
佢肯退一半你都執到
下次買禮物做定少少功課啦

席間也有些「毒男」上來，但羅嘉晴對他們並不反感：「我唔太明白他們講甚麼，但都感覺到他們很誠懇同是好人來的。」

LINK?

25？

懷疑俾假膠撚

你真心

明顯 3150買silm

是我想我人好

KS_Sona(被撚)

PS_4ONA

25到

咩事，比人偷AC。

更25

17live有d牙陳

KS_Sona(259)

又hey0

講事實=hey0

撐你

真心巨

得腎好

一陣又偷偷25人

想睇廁神玩demon soul

有都唔撚開台 屌你老母25我

G2毫無懸念

夠膽就

唔ON講經

試下彈

冇人講你咪講囉

彈台

半個鐘得3條友

彈?彈下條賓周仔就有

3個人咪彈得

同街人玩我去玩aa啦

@aesope

花狗黎

已訂閱44個月4萬4bits

給未來的自己

家人帶他測智商

我現時自己肯做飯

暴龍黎

把聲似肥桶喎

奧比斯

+未

？？

++

J媽+

睇圖都夠射了

我就係覺得完全唔似館長 似肥桶
有咩問題

圖

#2
KS_Sona
•
3 個月前
希望admin bam 柒樓主🙏🏻

我同腎仔耍花槍都想拎黎分化?

做飯做飯

悶極時自己可浪漫

肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯肯做飯

冇人G

夠薑等我星期日睇完金槍人之後內戰

唔敢

季前同大陸仔大戰三百回合

王潤強

Ja

話得事

【求助】比人偷左對波砵 之後發現自己對鞋...

真係有人幫樓豬汁

去左堆填區

7ss拎走左

第一次見呢個post

著佢對波砵

你川河尊駒輸硬

阿寧成日唔著褲

你點知的

有眼

撈舖唔講撈 上一頁

金槍

因為俾你著左西瓜

益下cdrom

右邊幾似某巴打

KM食得咁偏呀

條女隻腳夾一夾 命都無

=你

港島d女真係普遍高汁d

某乜乜gay電競選手流出

【情報】G2宣布Rekkles加入

岩岩做左橙褲巴打 你問我答

埋黎命都冇

餵飯未

g未

仲有g

我CHOW LI MA B
G2食撚屎

好快又返fnc 唔使驚

G2賤種黎成日搶我FNC D人

哇屌你老母

起返過雙飛先啦

未發育收返埋啦

我的眼睛

波仔我CHOW LI MA B

唔啦 有菌

外星粒粒

DLLM 幾時有靜寶寶

紋曬身

洗下眼先

ET

又要上演愛回家

唔小心睇錯bra

請登入帳戶以確認你已滿限制年齡
這部影片可能不適合某些使用者觀看。

冇著褲阿?

加未 30年打野經驗

我大癲姐你識D野

7SS台啦 又話要彈性鑽

咁佢台未

@lol7ss

台

追隨 km106106 即可在開台時收到通知

聊天中的使用者
篩選條件
Mod

2ogg

食住面捉棋

7ss +未

離線

km106106 製作了最近實況的精華片段

Rekkles的轉會則比較頻繁，在2014年11月離開Fnatic後轉會至Alliance，在3個月後即2015年1月加入至Elements(接收全數Alliance隊員的隊伍)，在Elements停留3個月後，在4月又重回到Fnatic，可說是浪子回頭，找到當初最適合自己的地方。

拉麵

真台

終於有人加

紋身DD 正'

花狗自貼想點

OhSad正在遊玩Among Us

食屎狗有冇同魚箱做過愛？？

呢到有巴打有

會然no.?

5538

4X3X8

推呢個.

插眼拍地嚇到佢瀨屎

聽到都bill左少少尿

怪怪地

C9 PERKZ

點解冇CLG消息
係咪解散了

虎係狗

有無人打A

heroic條友咁能大波

打j請去

有冇推薦

呢隻點打 好似仲有5round就會死
心急人上

轉9粒屌死佢啦

9COM?

已經諗住棄PAD 好9悶

正方形
佢倒數完你先死 平時打你唔死

正方形就死? OK

98 COW B

大c 呢隻點打的

炭鳩隊 用腳趾轉都贏

教未

差2關 快

系 打完魔廊之後都唔知做WHAT好

正方形+心追

用炭打D垃圾舊關就大大力車埋去啦

升其他隊玩

正方形咁COWB架咩

有個無字嗰啲正方形直接屌死

CHING U GING COW B 過左了

@98 換呢個好無

THIS COWB D

無火

退完再進

好啦 水我唔用的

呢隻除咗火武器之外都冇用

咁換左比邊隻用 呀妹?

炭/妹啦

好

冇火魔女武咩

有兩隻火魔 無武

咁咪進==

呀唔係喎 你隊野唔夠SB變身 用火魔武冇用

無HEY石

有廁神就有SB

未去到魔門魔廊嗰啲關都係是但砌齊抗性就贏

咁交比你教囉

我唔齊佢係咁落毒

搵把防毒武繼啦

正方型好COWB 是但轉都秒

一早落7ss

Is

好想去旅行
成年無去了

買早餐eat

Eat wt

快活+🚬

炒強cowb

Eat吉G

吉g+炒強 +辣面+熱奶

凍奶

凍一定係0T

又或者叫綠茶 凍唔洗加錢

雞扒炒強雪米

有 我立即話

三針都淆==

話事沒法擋

唔擋 我話番

3台3g仲快過4g

愈黎愈多確診

撈鋪群組

日職 快

G未

腎呢

日本波閪
不買

屎眼無啦啦著火，仆街了

買了川串北

飲starbucks

call左cctai

“在美斯決定留隊之後，我們都沮喪。”這名雇員說道，“大家都是如此，我們知道只是因為俱樂部要支付美斯的薪水，我們大家就要接受更多的降薪。”

維他奶 三賤

CLG野龜冇人講

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

BTW邊有人理CLG

川BYE

你開左波先話唔買

食緊飯

下世小心D

紅埋

點撚樣拍拖的

保護km 拉

有波揸喎

又係四眼仔
又係瘦柴

虎25到

你25先會諗到我25

草地, "B+2" 賽道, 1600米, 好地

希望川崎讓一隻入返兩球

今晚維拉利爾唔洗教了吧

想害人?

對賽

‧雙方近3次聯賽交手，皇家馬德里2勝1和。

我買了98

no拉莫斯 任入唔嬲

本身都係

是

聽日

彈未
力狗top
mkib mid
我jg
電 ad
sup 求其搵個人都俾電王舉起

俾我就唔同講法了

姊姊sup
7巨ad

台未 彈未 彈台未

彈珠台

入珠台

Welcome WildTurtle to CLG

唔差在搵埋odd one rain man

電王中風

爽！

Trm oddone regi wt dan dinh

CLG CLG CLG

我有信心一個壓死四個

電王打ad幾勁

電王=香港rekkless

埋黎丫 埋黎呀

hinna hinna

牙廁

命都無

禮拜六冇彈冇台冇內戰

無人台你咪台囉

一年有一次算係咁啦

魔門差dd

你侮辱電王

棋未

返工狗

話事

代力人

WAC

好能波

又輸魔門

你BAN魔鬥囉

還我川崎

電王棋未

台未 台呢

棋台冇人睇啦

全撈鋪都係人

睇飽佢

我台遊牧=.=?

快

OhSad : 急屎
OhSad 離開組隊房間

急屎

有D明你感受

喂屌.... 急屎都唔俾....

睇

Sy sus

讓世界感受痛楚

關於希瓦娜斯

問：
在《暗影之境》目前透露出的宣傳與情節中，感覺讓希瓦娜斯女王的形象很不利，
甚至有粉絲很擔憂、希望研發團隊能夠好好對待這位經典角色，
請問研發團隊有什麼想要對希瓦娜斯女王粉絲說的嗎？

JOHN HIGHT：

希瓦娜斯的劇情來說，大家可以看得出來，
我們創造出一堆關於希瓦娜斯的謎團，盡量想讓大家猜不透。

在《決戰艾澤拉斯》中，希瓦娜斯的很多決定讓不少玩家傷透了心，
這都是我們所刻意設計與營造的，我們其實是故意希望玩家誤解她。

希瓦娜斯會這麼做背後都有原因，來到《暗影之境》後我們終於會把謎底掀開，
讓大家知道希瓦娜斯到底為何做此決定，她與閻獄之主之間的關係為何，
而暗影之境機制崩壞又跟此有什麼密切關係。

星期二又要早d起身升lv

星期二朝早七點開台升lv先 撐暴雪

SY : -1

彈未 內戰未

樓主pin this

pin左

養SY

喂喂...我講對面隻豬女.....

養住佢等佢走去俾你殺喎....

肯同我打機未

都2020啦仲想同SY打機

佢急屎

我成日都同好多巴打玩喎

????????姐係我唔係巴打???

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

呢期打LOL麻....

仲要問

臨尾執位避晒文音兩個法衣

但佢都急屎你 點睇

慣左

2020已經好多巴打俾SY撚過

酒樓有巨鼠從天花墮下「陪食」 網民：大隻到以為係貓

你仲唔加入?

今時今日仲有巴打未被SY撚過

講笑咩

棋你老母

SY人人喊打

下次由你俾Rengar 強姦唔開大幫你

5ho
撐SY

入到場驚當我贏

KENNYS SIMPLE

CLG卜SIR 野龜

條女真係好能索..............大肚為止

?

青雞面watching 依梨

呢度好唔健康

磁能線

好撚肥美

你貼先

「瘋了，瘋了，都已經瘋了。」

招積到

瘋了

嘩 不如唔好着

又po咸濕野 小朋友唔好入

狗幹大爆射

金鎗六十個倍率=COWB

=比狗賭

但係100%的馬

岩岩經歷完前列腺高潮 你問我答

比邊位巴打屌完黎

serainnous

watching 윾진스키

紅豆清

-3
內戰

內戰-1

內戰有無台？

你入黎台

台台

台呢

強哥棋未

apex -2

又轉ac先...

內戰完全冇人搵😦

打緊啦

屌你老木?

食完飯我開場

就係差藍田槍神

入廁所食飽D

唔加我老死花狗？

點解我FD LIST係無內戰緊

del晒你

IS OHSAD唔見左

屌 我唔識捉棋架= =

aoeuidhtns

內戰!

藍田槍神++

急屎未

瀨晒啦

好能大

【有片】港女塊面被射撚滿！

條仔咁射得

Fake

點射咁多下= =

成面都係點開眼

屌你老母?

個鼻可以再大啲
就追到成龍

高有真小姐姐

收夠幾多抖內先肯去整容

睇虎哥

佢得到文識注意 有機會了

俾力ban左 冇chat睇

Eason係唔係都鐘意睇鋼鍊

若

推定先

冇人話我咪話囉

ALL IN 月狗狗

等睇輸錢

1-0啦WOR

OhSad : -1

第一次見攰到個黑眼圈大到噉嘅柴犬

力

睇到都覺慘

最城廢撚到

終於有車 半個鐘一架 好彩等車有虎台

OFO?

睇波

幾時FISH

咩係ofo

文識群組

有無咩戲/動漫好睇 災難片個D有無
利申 最鐘意睇人仆街

來自深圳

OK

一係鬼滅漫畫

你點打AD的

咁係睇我仆街WOR

FISH未

未

離開

而定Faker我估得番佢巔峰嗰陣7成

隊友問題

ssp吸毒條片都幾顛

唔訓等睇金槍

🐴

你點等的

去沙田等

入場

我免費入

我騎

開馬會係唔同啲

紅卡以上就有啦

你何澤堯?

潘君勇

夠鐘起身 沖涼番工 屌你老咪假期都番七點半

起身屌白3

咪傻啦 要扮工

好撚眼訓 屌你老母

系

何妖騎豬王

政府將為確診市民提供一筆過港幣5000元津貼！

我了

我每日中

可摸耳狂中

中足一個月有150000

可以

買唔到ps5果d知點做啦

呢排都想換張3090

買埋個咪

@7巨 ps5有望了

去緊建興了

有冇晨早彈彈

尋晚唔彈

肚餓要食野沒計

離開組隊房間

想中

71宗

你個年紀死亡率好高

金鎗六十

還返個po比人啦成班係到貼war3技能 都唔知掛住lol個名出po做乜

星期日無人台

落飛未

★廢老：$5000同分享！

@xxxxx

7ss場rank慘到

贏wo

咁都打返起

禮拜台

#888
KS_Sona

即刻買金鎗先

3場
金鎗配川河

川崎勁D

串我?

唔是

金鎗

希望sy有5000拎

輕鬆到

they call me何澤堯

金鎗六十又跑第一冇人講?

尾場又有夢想成金鎗六十

川河唔爭氣跑第三

遲D有隻川河好撚勁

川河達駒

我買2,1

川河川河

比埋個尾場你夢想成金=短途金鎗六十

all ined

咁台未

時時精綵 allin

與龍共舞屌打時時精綵

唔入流啦
添滿意 雷狗都騎唔掂
馬克羅斯回撚晒塘

上次添滿意先屌打時時

-6

站得太久 分岔口怎麽去走

我呢生人，犧牲哂所有嘢，結局原來我最開心嘅，只不過係-1人嗰陣時。

SY自白

急屎果時

與龍共舞

OhSad 離開組隊房間

忍得太久 洗手間怎麽去走

時時有餘+與龍共舞

任我含！

6-8

交狗又輸同一隻野

想拎5000

拎完5000 不得再入台灣

坐電王大飛米duck

12個收左皮仲唔知驚

幾好人 周街派5000

vvac

金槍EZ

涼

比狗賭

屌你老味收工了

🤣😌

電河尊駒又輸

力是狗2020

我有武肺精液免費送

又中

炒口水

近排玩返LOL 隻game啲裝改成咁複雜 點玩啊

廢老群組

咪又係咁玩
開custom試岩裝咪跟住出

Wanna become kvole? B̗uy follow̾eřs, primes and vieͤwěr͍s on

圖左

右邊幾好波

清識啲野

我try to explain in 中文, may be not too good, would you mind? my grand dad 通常叫女病人with the same problem 先見西醫 check 有冇cancer, but 如果冇硬塊,通常唔會係cancer, my grand dad's recipe: 六一 散 just spread on the nibbles, and drink the herbal tea :膽南星二錢,半夏四錢,莪術三錢,三菱三錢,昆布三錢,海藻三錢,川芎三錢,黃蓍三錢,紅花二錢,甘艸三錢.(grand dad 話this is 痰火結塊,呢劑太子都食唔壞), you can try to ask your herbalist-中醫. if it works, let me know.

跳開舞應該好多體位都可以

想學捉棋 有無教學?

金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間金定恩 離開組隊房間

最新發達大計 做鴨陪跳老舞做到中埋肺炎 賺到盡

夢想成金

XXXXX

點睇你隻時時又輸比同一條友同一隻野

牛牛好慘的

係有靈性既

Jump

牛磅俾狗食

牛雜不行嗚

牛腩河>all

牛肚好勁

我小朋友 剩係食牛腩

我刀系

[有圖]大批廢老湧去檢測中心等中獎收錢

你G

玩棋既都係力狗

點解澳門次次都係一萬一萬咁派
我地就中肺炎都係得個5000咁唔公平

牛肚

彈-1

+